熱狗好好食

( Show Blocked User - 杜奧🚌 )

唔好仆我

識貨

影到佢食未?

切開黎食，好痛

嗚呀

卡牢都仆我

真熱狗